一句講哂 69著黑定白

白色
黑色

pish

唔洗拗，兩全其美，白衫黑衫各有功能

日頭熱到仆街，留力著白色，日頭通常都冇事發生

日頭出完汗，夜晚換件換黑色衫繼續留守，黑夜配黑衫perfect

想轉黑衫嘅跟實某啲團體
咩團體？都係嗰啲啦，自己諗啦

話明逃犯條例
黑白囚衣啦